有無人係轉工高手

係人都知係香港唔轉工既話每年最多加幾舊
但轉得太密又俾仆街hr話你jumpy
想問有無人係可以返幾個月就成功轉工兼再加人工

here
做左7個月就轉,加左15% (因為上1份都加左唔少)

最少加 15%，無就唔好走
洗撚理 hr ，呢個時代我唔炒你你都炒我啦
實有，不過正常 hr 會 check 舊工返左幾耐，睇你遇唔遇到傻閪

一年左右轉一次 轉左三次工 每次轉完都加at least 20%
加得最勁果次轉完加左40%

轉番同一個行業?
職位有無升? 點應對hr問你點解係咁轉工?
想跳高d人工但好驚整花cv

做左三年半野 第四份工
最多果次一轉加左四成半人工
HR都on9 jump佢老母py咩 一份工最好做一世啦

你個陣點拆掂hr

我自己有兼管HR
雖然每次面試都會問點解Jumpy
但實際決定請唔請呢條友都係睇CV岩唔岩
除非公司背景真係好注重員工係唔係度過世
否則無乜所謂

咁D人被人問JUMPY 通常會點答

lm

趁後生想見識多d

轉第一次+30%，第二次+8%，第三次+22%

HR
你做得耐 又會嫌你做得耐得濟
你得短 又會怕你做唔長
根本HR見工時 就係雞蛋挑骨頭
真正決定既人 唔係佢地
只係要請人果個部門話事人

無, 我直接話上1份太辛苦,晚晚OT到11點頂唔順
之後但係講上1份工時咁長學左D咩,有咩識做 etc